點解往往社會最底層先生最多仔女？

生完一打又唔撚教
係地鐵周圍亂衝亂撞
嘈嘈閉

中層個班反而多數生一件
好好教育，教養又好d

窮人生仔唔緊要
但生得出就好好教啦
第日大個變哂mk 街童
破壞社會安寧真係屌哂你地老母

蝗蝻

唔生咁多點拎福利點上公屋？

邊有錢買套

奴動人口

識個親戚諗住生得愈多房署就會派間愈大既單位，問佢地點養點教咩都唔知，淨係識話大單位好，結果就生夠四個成家係廳訓碌架床.......

依家好多中產都生幾個啦

何鴻燊係頂層

笑死

尿生尿太

落後國家出生率都高過發達國家
呢個唔關福利事

龜頭Bob係低下層

就係生完幾件先變最底層

度度都係咁
真心睇唔起佢地
講真中學有d同學窮窮地都有成2.3個兄弟姐妹
教得好有幾多個

廢佬諗住養兒防老嘛
唔會諗自己點搵錢
淨係識生仔養自己攞政府福利

係咪錯覺？
只係最多人係最底層

好唔知醜既劣質基因夫婦Mr and Mrs Liu(3)

LIHKG @ Android

呢啲

窮人：多子多福
但冇諗過人生應該點算點做

聽得太多知識改變命運，冇人諗過改變到嘅都只係低層嘅最top果幾%，剩低全部食屎，就算畀你真係咁強大，突破到階級，你同其他上流人士嘅見識、技能、修養，差太多，要追逐幾多年先可以有自己嘅人生？果啲人先係最痛苦，因為知道咩叫距離。

明明係恐怖片 唔通你。。。

睇過有套關於印度的記錄片，印度教育唔見得優良，話點解越窮越要生，就係搏一鋪，生個天才出來拯救成條村

笑片黎
成套講個男主角2505年先醒
一個現代普通人變咗500年後全美最高IQ既人

窮心冇咩娛樂
得閒咪扑野